啱啱俾自己篤屁臭親

明明無食熱氣野

嗯

哦

閱

我唔愛你

我啲屁都好臭

交換聞ok?